港豬肯解放未 你地真係好撚廢

機場見啦屌你

推

港豬推

以德報怨已經足夠
依家我地要以直報怨 以德報德

全民跳閘！！！！

拆閘阿屌你地

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

你地睇撚清楚我講乜野 覺得我講錯既過黎屌我
覺得岩你咩都唔洗做 認清自已戰場上既崗位 同我用心用力打好佢就夠

想問你除左啲假膠之外 仲有咩人屌勇武呀？
成日都製造到好似好多人想同勇武割咁
明明和理非同勇武都無割過大家
況且又話不再分和勇 做咩姐

推 睇撚左佢

不如你 睇番現場討論既PO先講呢番說話
點解會有人講太子幾個人累死晒全部人?
點?我搞分化 好撚野 我提緊班撚樣 你唔撚點醒佢地 你黎話我?

唔止一個 見到成班冷氣軍屌太子手足
人地唔係拎條命出去博?你班仆街屌佢地累街坊?
無野嘛?

推 睇下我講咩

我窮人的兒女永永遠遠支持!

我窮人的父母多謝你

點都唔割

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

唔係割既問題 呢個時候已經無人會割 但要行動升級 加油

本身五大訴求已經係最基本, 而家唔止了

暴政必須倒下 警隊必須全部被審判 按參與程度清算

你講得好好

冇錯呀，班冷氣軍師淨係識屌勇武，我屌班冷氣軍師佢就話要block我呢件人形垃圾wor, 痴線，有d嬲

甘又唔好分化....忍
佢地會改變既我知道

火系魔法師一出，士氣即+100。
冰系冷氣軍師一出，士氣即減返果100

一早無鬧你們地，日後請自由發揮，只要你地覺得應該做，有必要做，無限量支持

放心 冷氣軍一定有 我平時都係食完糖水番到屋企睇下笑下
今晚有點過份我先開PO